無腦日資u記店長 你等含撚上位啦

屌忍撚咗呢條八婆店長好耐 死港豬 成日浄係po自己吃喝玩樂 前個排考車牌仲po話見到自己條仔著黑衫好驚
言歸正傳 聽日光復將軍澳跟本唔經我地呢間分店 條八婆呢幾日係咁嗌好撚驚 驚啲人衝入黎搞事 同個男副店默默針話有人入黎就兇鳩班人 都唔撚知佢咩意思 仲突登打埋俾上面大粒野討論話要提早落閘 屌你係都驚啲狗啦下話 咁驚就應該以商戶身份send email 問popcorn MTR mall 點解會同意放狗入黎攻擊大家 真係唔知條八婆做乜撚 個男副店又係 之前嗰啲不合作運動日撚日都好撚緊張咁嗌下下下嗌冇人返工 嗰種咀臉真係好撚乞人憎 平時日日cut人更都未嗌冇人做野 依家因為不合作運動遲少少返工就屌曬鬼咁 真係on99 認真問 其他分店既同事們 你地店鋪風氣係點架 之前沙田屯門個啲店長係點處理？ 聽日會經既個間又係點？
「唔好搞公司啲衫 佢地摺得好辛苦嫁！」

Push

，同。真係好重要

痴線，間野成撚日cut晒人啲更
佢哋真係返到大過天
奴性重到
之前遊行有sick leave都cut更報復
係咪病都唔撚得
痴痴地，抵你地咁多日都meet唔到target
8婆店長食撚屎啦你！

將軍澳街坊組隊屌9個店長啦

請善用標點符號及隔行行寫
一pat字海點睇

隔行啦清

[quote]屌忍撚咗呢條八婆店長好耐
死港豬
成日淨係po自己吃喝玩樂
前嗰排考車牌仲po話見到自己條仔著黑衫好驚

言歸正傳
聽日光復將軍澳根本唔經我地呢間分店
條八婆呢幾日係咁嗌好撚驚
驚啲人衝入黎搞事
同個男副店默默斟
話有人入黎就兇鳩班人
都唔撚知佢咩意思
仲突登打埋俾上面大粒野
討論話要提早落閘
屌你係都驚啲狗啦下話
咁驚就應該以商戶身份
send email 問popcorn MTR mall
點解會同意放狗入黎攻擊大家
真係唔知條八婆做乜撚

個男副店又係
之前嗰啲不合作運動
日撚日都好撚緊張咁嗌下
吓吓嗌冇人返工
嗰種咀臉真係好撚乞人憎
平時日日cut人更都未嗌冇人做野
依家因為不合作運動遲少少返工就屌曬鬼咁
真係on99

認真問 其他分店嘅同事們
你地店鋪風氣係點架
之前沙田屯門個啲店長係點處理？
聽日會經既個間又係點？

「唔好搞公司啲衫 佢地摺得好辛苦嫁！」

垃圾日資狗，成日做埋晒D on9野
個店長8婆係事實
個男副店都係一條on9仔
2條友成日都有d唔合理要求，無腦真係
大家入黎做要睇路

條友好似怪獸公司隻變色龍

屌佢老味 成撚日喺個walkie度嘈嘈嘈 又唔知自己把聲尖撚到仆街

Hoiky Leung？😛

diu佢真係嘈到仆街 勁刺耳
成日收緊錢同企fit同客講緊野，佢嘈到我聽唔到！
又要鬧人唔帶walkie, on99
dun D full time男同事慘 成日比PIC點黎點去

聽講成日超短裙姣仔

死姣婆!

佢鐘意著童裝裙，明明著到好似扎肉咁lol

將軍澳人表示識做

推

Hello 無圖

圍將軍澳u記睇實物

推到有樣

我了解下

過幾日再黎啦 條八婆放緊大假

ig
hoikyleung

男副店有冇圖啊男人老狗搞埋d 小動作

推到有圖

u 記不嬲狗都唔屌架啦

都唔明點解要下下狗沖去做
做過既人都屌哂鬼 從來未聽過人讚

圖都冇張

關心下同事

拉閘收工仲好啦

唔到數仲要成日場都收唔完

都唔係講笑
成間鋪頭上上下下左左右右都無人對佢有好感
放飯都要避開佢 廢事食飯都要聽住佢把煩膠聲

得個名點搵 有無圖

hitler

Unicorn 就算啦 話曬都連登仔最愛
[member]啦啦啦 我平時就好小係unicorn 買衫褲鞋襪既 問心啦 呢間西公司平時欺壓員工都夠多 每次行過unicorn 都感受到日資公司個陣西味[member]

佢之前好似HK0001果度做
其實份人無咩野ge
只係嘈少少 成人想引人注意姐

個個店長都係咁 上哂腦咁

push
幾時入去探下佢

組團

八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

黑警你唔驚 竟然驚市民
沙田果陣好多人發完夢 入u記消費買衫
依家呢個港豬店長反而擔心佢地搞亂 是咪傻撚左

你係男副店？

垃圾店長 含撚啦

我店長不知幾好

之前佢仲係沙田做AM個陣已經覺得佢好嘈
返工見到佢就覺得煩